山狗拎到神射手，直播飲一公升獅球嘜芥花籽油

milk飲兩公升

飲油狗呢

who

推

米又系走數

豹叔點解而家唔入黎吹水

哪裏的人學識都很高

從阿PO的人的留言中學會了很多知識

天文, 地理, 氣象, 意大利歷史, 政治

這是我一上網就立刻到阿PO的原因

正正是因為我自己都是一個愛好知識的人

加上這裏的人都多幾廿歲的, 同我相若, 岩傾

我在哪裡出了很多很多post, 但99%都是所謂的 "假膠post", 即是完完全全亂up老作搏大家一笑,

帖內的內容和自己的事完全沒關, 無論出post同reply都係, 甚至好多時同真實既自己係相反

明明是迷雲, 卻經常出post揶揄雲爺爺

明明自己都係毒撚, 卻經常出post話毒撚一文不值

明明自己極討厭藍斯, 就出post話自己愛上左佢

歸根究抵都係純粹因為工作時無聊, 所以無無聊聊地出個post

講無聊野

然後一邊工作, 一邊睇回覆, 自娛一下

這件事對不喜歡現在的工作的我十分重要

同時, 我故意講相反野, 因為驚俾人知我既真正身份

一個知...就會話俾另一個知, 然後一傳十, 十傳百, 就不好了, 我完全唔想俾人知我o係網上既身份, 講過 d 乜

俾人知道, 我o係呢度暢所欲言, 說傻話, 減減壓的空間就完全被破壞了...
(雖然我出既post都同自己做過既野無關)

不過, 有一日我忽然發現自己沉迷了這裡....荒廢正業

離開, 因為不想再在這裏浪費時間了, 往後我還有很多計劃, 操番好體能, 籌備上巫山, 練番吹水, 練好 d FIFA, 重投放下了一年多的義工活動, 抽多 d 時間陪自己, ...etc etc

再見了, 阿PO各位高學識既人.

我同milk冇走過數

冇女

走數嘅話牛奶囝要跳樓

睇到喊左
我都要開始戒上了

飲油咁簡單你估我地會走你數咩

Support

連一代宗師都支持我好感動...

爺爺D陣同球員表現都無咩再想討論同無咩興趣入去睇啦, 同自己有d 私事

十卜樓主

跟我轉捧曼啦

宜家邊隊然波捧邊隊

G持

真

終極一推